有無人根本就係未撚驚過，仲想快啲過？

攬炒唔係口號

由上年6月已經係焦土派 支持快d過

快撚啲一國一制，好撚煩
一刀了結

講真
係必經階段

差在個過程有幾長

你要我日日睇班紅官扮有法治日日9判

而家爽快啲

睇下世界對共狗採取咩態度仲好

冇嘢好輸
只想望住班既得利益者仆街

啱呀，快啲公佈取消一國兩制

+1
爛命一條
日日返工 wfc

攬炒

要嚟就狠狠殺落嚟
唔好細細力陰啲陰啲呀

If We Burn, You Burn With Us

過左先有決心

移民嘅移民，留守嘅留守

樓價gogogo
中聯辦炒樓吖拿

黑錢無訂洗，全中國人無得避

I am ready

來日方長
今日你支那可以恰到我哋盡
但他朝你唔會咁得戚

抗爭最佳時機一鳩早過左啦
飯民完美攔截當年的勇武同本土，呢加做乜都無鳩用。
你班連登仔好好多謝飯民啦

呢加問題唔係焦唔焦土派，而係你想唔攬炒都唔得

Me 拉埋堆離地撚落地獄
大家一齊水深火熱

岩，其實可以逼香港人放棄幻想，根本同而家講緊既攬炒大同小異

最驚你唔夠癲，仲有人信一國兩制
無得係香港集資，得返閉關鎖國呢條路

唔過美帝點做野呀,快撚D過,攬炒在望

same

岩岩買樓果D應該驚到震

我呢啲死窮撚冇咩所謂了

真係

好想同d藍絲慶祝
俾你地恨到啦有祖國媽媽照顧

焦土派成功達成！

真係未撚驚過 唔通衝立法會無犯法？咪一樣衝

等左好耐 終於等到

我 好期待

同班藍絲, 廢老, 炒家同商人一齊慶祝真回歸

林奠表示攬炒唔到我，bye：

一早講左攬抄唔係結果 係開始
真正既焦土派已經準備好救生艇

陣痛嚟喇

Agger

幾驚真係要等到2047 gogogo

老老實實 攬炒到D乜撚野
外資唔會走 人民幣對佢地黎講送錢咁送
肺炎影響歐美 環球經濟 各國都自身難保
香港人? WFC? 班有錢佬繼續吸你血
租唔撚減 生活物價繼續加
官商繼續勾結 法治繼續係笑話
藍絲最大得益者

有生之年點都要試下翻牆
係精神既

快D過啦，唔好唔過呀！

好老實 真係未撚驚過
最好去盡啲 支持一國一制

我見D藍屍好興奮，
真心唔明佢哋high乜9

等緊公屋拎緊津貼
拎完一間再拎第二間
無左份工最多唔養架車
最想睇香港政府繼續亂黎

驚閪咩
快撚啲啦 又等到28號做乜姐
成個女人咁
又想試吓你又唔夠膽即過
垃撚圾

未必, 如果同外資deal好未必會走, 依家美帝都未必敢出手, 自身難保

佢唔過咪仲驚
唔三唔四吊住條命好咩

冇樓冇錢冇女
真係唔驚

係就快手啲

事實可能就係咁, 不過好多人接受唔到

驚佢唔過。。

我真心好興奮 終於近咗決勝嘅時刻

光復香港
香港獨立
國你個老鼠皮
香港就是國

最驚係過左但係影響唔到外資

佢哋想一邊享受香港嘅自由一邊好似大陸咁賺大錢

公屋撚表示未驚過

有咁易攬炒
樓市就唔會企得咁穩啦

攪炒啊

真
無工番咪拎老綜
食窮仆街政府

我想快啲過wor 我又冇錢 要死都係死班有錢人先 等佢地愛國愛得咁開心拿 地產商準備被自殺啦

有冇根本就冇分別

我呀

英雄所見略同

同感

不過估唔到中共啲柒頭咁順灘

呢啲先係我哋真正想佢行嘅其中一步

我

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該留言幫推 仲有叫身邊嘅人幫手做文宣

樓主可唔可以pin

攬炒唔撚係口號呀
仲唔多謝黨？

九十九年成大錯，果然中

3 無人士， 驚你有牙
無錢失業去拎爆你綜援
炒啦

我最驚係唔取消關係法

Me

Bring it in bitches!!!!!

反正一到2047都到絕路，不如早啲啦，好過喺度吊命。到2047先立，或者到時國際關係大洗牌，唔會再有人幫手呢。

宜家呢個時間立國安法好呀，全世界亂到仆街，中美關係又咁差，我寧願快d 蘊釀三戰，快啲了決

講咗攬炒 根本全力支持

要將香港成為中国一個好柒普通嘅城市

得幾日時間搞唔搞得切移民
討厭政治果班港豬

快撚D過啦屌你老母

可以申請在職家庭津貼，交通津貼，用埋綠卡搭車

無樓無錢
真心準備好做紅衛兵
批鬥班拎撚住外國護照既高官同黑警 burn with us

721

係就快啦

[鳥盡弓藏] 最應該驚驚唔係泛民本土一般市民 最應該驚係少數保皇奶共派

好失望 唔係即刻過 想做小粉紅好耐

一定拎 食撚窮個仆街政府

驚西

鳩一條柒一條

其實未撚驚喎

推倒一國兩制

就係香港建國既開始

法？乜撚野法呀？無撚人驚你喎!

有錢佬，中立撚，公墓員，人人自危，賣樓移民，無啖好食。

一齊批鬥藍絲攬炒

其實唔係話驚唔驚，只係比預期快左，所以要搵定方法自己保護自己啫

好想快啲一國一制

基本 商家佬未驚 我驚咩

未驚過
利申: 失望人士

驚就驚既 不過預左

要咁急立法即係抗爭者成功左

李家都未驚，唔驚

驚西咩 驚你就走去做藍絲啦

留名

我其實係焦土派

長痛不如短痛
直接一国一制仲好啦

緊係唔驚 D錢大部分走撚灑外國LA

有乜開心過FF仇人仆街

快啲快啲，咁先有理由畀美國救我哋走

一早預咗

香港有4成賤種垃圾
儲定錢移民好過

Push

屌，驚條毛。

國安殺到，吋草不生，保皇派再無利用既價值，全部廢掉，由紅二代取代

驚！？
你咁樣係唔會令我驚㗎
商家佬都未驚我地班窮撚驚閪
快d過啦我係中國人呀hi

與其慢慢用刀仔放血，不如大刀斬落嚟，爽快

依家先縮
舊年就唔好搞啦
縮親正契弟

有好撚興奮!!!!又窮又冇野做!冇野輸!come on baby !

真係好希望有一日會聽到佢地買左個島嘅消息俾香港人移民入去

攬炒一鑊熟

好多坐擁龐大資產同利益既都係藍屍
我實支持架

今晚港元跌到仆街已經係例子
急不及待好想睇睇樓呀舖位呀車位都一齊跌到仆街冚家剷了

有咩好驚喎未撚去過大陸？當係大陸生活咁0者

驚西
我一條賤命 反而商家佬要驚
睇撚著恆基 新鴻基變下一個騰信 恆大
係得誠哥咁撚醒 想退就退

怕乜啫
攬炒唔係口號！

終於攬炒啦

一刀落嚟好過刀仔慢慢割
唔使再自己呃自己

我希望美國快啲取消香港關係法啦，唔好好似之前咁得個講字

認真問 點解咁肯定商家會驚

攬炒最緊要夠快， 溫水煮蛙好快會麻痺

窮撚表示冇嘢好驚

講明攬炒
快d廢除港幣

True

快撚D呀，唔過正衰仔

你地諗下，本來香港人玩緊抖陰，個個星期去深圳搵食，已經半融合咗。一個反送中cum 埋黎，全香港醒哂啦，呢個時候立咪啱囉，你拖到2047立，我諗冇人反抗添呀

長痛不如短痛
遲早不如趁早
支共好波，迅雷不及掩耳，全港富豪走唔切

乜撚都頼人
咁飯民落場果陣唔見你講？
係人都知poly一役元氣大傷
再之後武廢
攪撚到場運動死左咁滯

死到臨頭仲想玩分化

最好拆埋關

驚條毛，寧做避孕套不做白手套

應該除埋香港個地名啦！
等我哋忘記過去99年俾英國統治。
改名叫做深圳港

外國好快徹資，港元已轉弱

你點知一定係咁
外資一D都唔會走?

推

攬炒 啪啪 攬炒 啪啪

其實班藍絲廢佬都冇得益 佢地都係低下層多 正宗比人利用仲幫人數錢

今晚早啲訓
聽朝玩真人版歡樂鬥地主
要鬥第一個批撚死689先喇
振英喎屌你個閪

你啱，商家都未必會驚
講錢，佢地比我地多
講權，佢地比我地大
咁如果商家都唔驚，點解我地要驚

美國唔出關係法呢招都係冇撚用

快撚啲唔想等
想睇住啲藍絲死，仲想武漢肺炎完之後可以向前行，你想支共都唔俾繼續支持支共啦

快啦

你見大陸小粉蛆有撚驚咩
喜見樂聞添喇

大陸住過6年，驚西。

快手先共產班富豪

過左就同北京講元朗想獨立成國
丁屋就係佢地元獨基地
丁權本來就係港英政府畀佢地嘅特權
中共唔係包容呀?

最驚係外國無反應
咁到時就得我地死
豬依然係豬

其實快啲

引刀成一快。

小粉紅未中社會主義鐵拳前一樣覺得自己好幸福

快，咪等下個禮拜

終於可以攬炒,等左好耐

中共或者會有方法同商家相扶相成 但係另一方面亦可以不斷打壓甚至種族滅絕 只能望一樣嘢 國際唔好為左食中國條水漠視人權姐 全球因為呢單野制裁中國就好了

me too

呢道

吓 一國兩制有存在過咩

其實用台灣同南海問題打支那價值高過香港太多 美國繼續都係出下口術

快撚啲！中產藍絲一齊爆！
樓爆，清算廢老！
全民失業，政府無收入
勞工處告香港政府拖糧

對外資黎講
人民幣 吸引d
定香港 法治吸引d

最差嘅情況係香港起晒集中營
外國就繼續強烈譴責

不過可以同手足一齊死都好過做豬嘅

必經階段
wear爛塊面好過粉飾太平好多
呢一切23年前主權移交嘅時候就應該預計得到啦

窮L一個，諗起可以批鬥啲女女

點會呢 佢地會覺得大陸個套好
真係信晒政府d講法 要穩定

衰到咁，唯有先死而後生。

真正港豬，有工返，有飯食就得，其他？WFC。

經濟會唔會無咩損失？

等緊美國連港幣都唔認

國安法影響既係外資信心,有一把刀永遠在其頭上.

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香港自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意慾都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客,
甚至無出聲支持中共都隨時拉得.
當然中共一定話(黃色經濟圈)個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)
正式攬炒成功!!

留命不忘初心, 等終極機會.

小鳳姐準備好未？

睇到熔熔爛爛既香港
爽啦

驚條撚咩，反正乜都無

最驚係無採取任何態度
其實好多國家都自撚私 包括英國

無錢，窮撚，爛命一條表示：
我支持一國一制，黎啦仆街！未驚過

未撚驚攬炒吧

個市都未死

大家都係金字塔最低層 無能力改變就唯有放眼將來
時代巨輪每日都轉緊，每日恐慌渡日不如意志堅定過每一日
既來之則安之
做好每一樣你認為值得做嘅事，多d支持黃店，得閒做下運動訓練機能，每個人做小小就會變好多

快，咪撚好似解放軍咁，仲摺緊被

牆入面d反賊日日twitter出post屌狗共， 都唔知點解咁多連登仔話今晚係最後一晚有言論自由

黃店好難做得住 應該會慢慢打壓曬

笑撚左，你唔係認為舊年個勢衰過當年下話？幾撚多人由港豬泛粉變本土啊？販民係柒，但好撚老實對比起14-16已經開始似翻個人。
繼續自視過高鶴立雞群目空一切啦，其他人都係豬，自己好撚醒，得你自己一兩個人精英，再強嘅能力都只可以打飛機。

食撚到港共爆廠
夠膽咪cut福利，到時藍狗支狗實反抗

正呀!! 終於等到了!!

同廢物白兵d論調咁似

其實唔洗太驚 點解咁講呢

因為香港人而家目標前所未有地咁明確

只需做兩樣嘢

1. 全面濫炒 唔洗顧忌任何嘢 因為外商都撤得就撤 唔撤都唔會選擇投資係香港 任何攬炒手法都已經無所謂 呢條法過得 已經證明立法會即使70席全勝都無撚用 人地明目張膽廢你香港自治權 所以立法會議員已經失咗效 只要玩到出解放軍 基本上已經目標達成

2.唔想冒險樂園嘅朋友可以乖乖儲錢暫時做順民 夠錢即刻賣樓賣盛移民 香港無未來可言 亦無嘢好留戀 因為未來明顯地會令香港文化絕跡 所以有家眷嘅朋友 有得走好走 無錢走嘅又唔想任人宰割嘅朋友要開始努力搵錢 起碼到老個陣有得走嘅 你下一代都唔洗生活係呢個鬼地方

要取消關係法先有用

有睇過下歷史就會明
「必經階段」
全馬最後階後開始越來越多旁觀打氣
大直路返運動場了

置之死地而後生

同意

一早知會有呢日 只不過提前咗廿年咁囉

我就無所謂 無家庭負擔 亦無打算有下一代

今日種下嘅一切惡果 受嘅都係下一代

拎完鼓勵就業交通津貼再用綠卡搭車

有大改變未必係一件壞事 其實諗番暗地裡慢慢咁發生先得人驚..

話咗要攬炒架啦

無錯
而家就係要鬥長命
香港人鐘意番工 死都要番工
好多黃絲都被份工縛住
咁係呢個情況就發揮大家所在
係自己既工作崗位有咁高爬到咁高
繼續黃色經濟圈
要加大自己係社會既影響力

So fucking ready

Yes, 但未換晒美金聽日去換

反而諗
既然而家啲紅官已經咁赤祼祼鳩判
再一國一制埋
好多人冇野好輸
會唔會將目標轉移去啲保皇議員同紅官身上呢？
真係替呢班人擔心呀

你啱
咁咪決定唔好幫襯藍店囉
食小店都唔食連鎖店
食嘢前google下唔係好難姐

港豬無影響

香港法治就係保障佢d資產唔會被共左既最重要關口喎
你估大半做支那生意既商家佬，真係貪香港請人人工貴d,生活又貴d先黎香港開總部？

真 有哂心理準備落街同班仆街藍絲鬥紅

你係咪以為支那境內無外資公司

焦土派

未必

賣咗層樓可以移民

依家咁嘅時勢有人肯接貨至得

最怕你唔夠膽做 or 做啲唔做啲！
惡歌法，廿三條，支國安法，一次過嚟，來個痛快，攬炒從來不是口號

一個香港想攬炒100%中共咁大貪？
況且支那境內既公司一樣會覺得有唔妥
前兩代皇帝好似仲真係可以淨做生意唔比政權搞，但依家呢？我當习帝拍心口保證唔會搞你，你信？

兩個鐘開幾個post咁勤力呀 又有兩個比你上到熱門喎 你幾時仆街死？

得返7日賣得切?

一開始少怯
但後尾諗番自己有咩可以輸

Nothing to lose

屌 啲國安一早落晒黎
掟啲人落樓啦
依家只係扮吓野
我又好撚驚咁

快啲啦屌你
好想睇吓樓市股市大跌

好興奮 快撚啲 愈嚴愈好 我要做小粉紅
你班仆街奶共 好撚想睇你地點死

其實都係

殺人 強姦 跟蹤一早發生緊

香港外資要走有幾難

投資公司筆錢走好易好快

其他行業d資產好濕碎

支持一國一制
公安替代港警
拆關口

諗深一層
根本攬炒唔到
而家中共將晒你地軍
外資根本唔撚會理
但國安法就可以撞晒泛民佢地
黎智英，gphone 玩撚完
國際線都會玩撚完。。。。

其實我地冇咩好驚，本身都冇退路，咪迫多啲港豬藍絲一齊冇退路囉
反正本身都冇咩可以輸嘅，攬炒我地一定唔夠班有錢佬咁傷

唔驚

香港點都係死硬 不如快d完撚左佢
其實由第一日起應該已經知香港無未來
所有高官都係全家移哂民去外國 仔女起哂外國讀書 無一例外
根本一開始就無諗過正常發展香港 一開始就係想借香港賺夠錢就算

啲新殖民中國人一邊享受香港嘅好處，一邊擁護中國最好最強，好想攬炒佢地

大把藍絲接

焦土先可以完成宏願

今次咁快，喜出望外

無產階級驚西咩

同意，想快啲睇到班藍絲絕望既樣
最好就覺醒埋，全民反共

同啲人想美股快啲熊市日日熔斷一樣

有呢個諗法連我自己都有d驚自己

係就好

將麻煩既問題弄在一起
唔係仲好咩

最想睇港元跌
好想見到真攬炒

真 驚閪咩 一齊仆街囉藍屍

就算唔驚都一定要出嚟行，佢想攬炒我哋就幫佢炒勁啲

由上年等到依加

中六雞
人輸我不輸

Within expectation

一向鐘意睇仆街野
有啲無奈但又有啲期待
想睇吓大家會仆成點

我好興奮啊
與其仲有班港豬咁安落過日子
炒撚哂大家 香港玩撚完
革命會係強權打壓下越黎越烈焰
香港民族主義只會越黎越強
見證歷史誕生

我地死, 大陸朱都一齊死乍, 十四億蠢蛋到依家都未覺醒

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗
支那亂港
一國一制共產黨亂港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

實有新香港人接

樂觀睇，大家終於打爆左last boss 第一條血，而家係更兇惡既第二形態，打埋應該就爆機

我要攬炒

攬炒到梗係好，怕我地炒，中共唔炒
變相死得無價值

寧願明知唔夠打都要打柒個黑社會大佬
都唔想睇住佢強姦我老婆

唔過我就執到

過嘅咪攬撚住你班冚家產藍絲一鑊熟囉

屌你老母你家陣叫大我啊？國安法？

我地香港收皮你班共匪就等於無咗對白手套，攬住一齊死咯

快，淘寶免運未

97後第二個瘋狂移民潮，拋售物業，樓價跳樓，我就最開心。

啱 快撚啲過

快點強姦我吧！

窮撚爛命一條

過未過 有咩所謂？攬炒之麻 預左

已經夠窮夠折墮 仲有咩要驚

Burn the popo into dust🎶

快點過 大家一齊炒

有

快啲直軍管香港再來文革，實鬥死班仆街藍絲

快啦，就係想攬住你死阿
啦啦聲，唔立正契弟

佢立撚完條國安法，紅毛泥加石矢封自己唯一後門

到時睇下邊個死反正要走既一早走左，唔走/走唔到既咪攬炒，香港人無野好輸

唔立正契弟，最驚你唔立

根本係中共統治下必然的事， 亦一早預計到

假膠真心都好。你地表明立場，trump仲有咩藉口幫？

你覺得trump 做嘅野係因為香港人？
咪傻

國安法係為了查封黃店,針對黃圈而立

- 抗爭左一年
- 香港仲有藍絲

但呢兩樣野係無喺trump眼內
基本上佢只係拎香港黎做工具去爭取美國嘅利益

如果覺得因為你想一國一制就改變到
咁只不過其實只係多左一個藍絲
WFC

唔過唔知身體好

其實上年69前都想逃犯條例過 遊行都冇去想直接焦土

六日 好快過

現代打仗係經濟戰，船堅炮利都係花瓶。個市跌，中產移民，商家觀望，無人要港元，無人買樓睇下邊個驚啲

524 初心回歸 全民反共 還我香港

攬炒派 大勝
MVP 港共 中共

起底後

Block

見telegram仲有垃圾話本谷不歡迎政治討論
呢班垃圾去到集中營門口都未知死

同呢堆人攬炒好玩

爛命一條

其實佢對手臂仔都幾幼幾白滑 幾正

香港死，中共先會死

但香港人下一代質素好，有機會重生

而支共神憎鬼厭，一死個名隨時臭過nasi

根本就係我地想要嘅野

現實反映，港豬佔人口九成，等民智成熟反抗應該以century 去計
倒不如用買唔起法包嘅方式去博

攬炒啦屌

蕉土政策ready, 一齊唔好返工拎綜援

仲好 由佢地on9仆街死
攬炒就係咁

冇得輸，就冇有怕。

我係其中一個 有本事既
核彈式攬炒 垃圾共產黨

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

70席有用， 加速主義

x2

究竟係想攬炒定唔想攬炒